有冇高手巴絲幫我p走幾隻字

好靚 想做wallpaper
可唔可以p走果堆字 唔該呀

根本就係原圖

神
唔該